縱火狂燒18架電單車 對面係將軍澳警署

2018年06月18日

縱火狂燒18架電單車
對面係將軍澳警署

【本報訊】將軍澳敬賢里將軍澳警署對面，停在路邊的電單車凌晨突然起火，昨晨1時35分，警員巡經上址發現及通知消防。消防員到場開喉將火救熄，共有18輛電單車燒毀，大部份燒成廢鐵。消防在其中一輛電單車發現助燃劑，調查火警起因有可疑，交由警方跟進。

上一則
【港古佬】扒龍舟五大禁忌 女人點解唔扒得？

下一則
三父子同人嘈 中伏被電筒扑傷頭

阿sir訓覺
唔洗你教